準備迎接次文革來臨 / 國家恐經濟下行，年輕人下鄉發展搶先解決失業問題 | 細說中南海(第一節)19年04月14日

準備迎接次文革來臨 / 國家恐經濟下行，年輕人下鄉發展搶先解決失業問題 | 細說中南海(第一節)19年04月14日

Published on Apr 13, 2019
主持： 何俊仁 嘉賓：吳明德教授

把花生留住，請付費支持：轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

Category
Entertainment